{
  "actions": [],
  "allow_rename": 1,
  "creation": "2021-10-18 21:32:12.278918",
  "description": "Referans verilen ya da eklenen belgelere ili\u015fkin bilgiler girilecektir.",
  "doctype": "DocType",
  "editable_grid": 1,
  "engine": "InnoDB",
  "field_order": [
    "id",
    "issuedate",
    "documenttypecode",
    "documenttype",
    "documentdesciption",
    "attachment",
    "validityperiod",
    "issuerparty"
  ],
  "fields": [
    {
      "description": "Referans verilen veya eklenen belgenin s\u0131ra numaras\u0131 girilecektir.",
      "fieldname": "id",
      "fieldtype": "Data",
      "in_list_view": 1,
      "label": "ID",
      "reqd": 1
    },
    {
      "description": "Belgenin d\u00fczenlenme tarihi girilecektir.",
      "fieldname": "issuedate",
      "fieldtype": "Date",
      "in_list_view": 1,
      "label": "Issue Date",
      "reqd": 1
    },
    {
      "description": "Bu eleman belge seviyesinde kullan\u0131lmayacakt\u0131r. Kullan\u0131m alan\u0131 sistem seviyesinde d\u00f6nen uygulama yan\u0131t\u0131 (ApplicationResponse) belgesinin i\u00e7indedir.",
      "fieldname": "documenttypecode",
      "fieldtype": "Data",
      "in_list_view": 1,
      "label": "Document Type Code"
    },
    {
      "description": "Referans verilen veya eklenen belgenin tipi girilecektir. \u00d6rnek olarak \u201cXSLT\u201d, \u201cREKLAM\u201d, \u201cPROFORMA\u201d, \u201cG\u00d6R\u00dc\u015eME DETAYI\u201d ve benzeri de\u011ferler girilebilir.",
      "fieldname": "documenttype",
      "fieldtype": "Data",
      "in_list_view": 1,
      "label": "Document Type"
    },
    {
      "description": "Referans verilen ya da eklenen belgelere ili\u015fkin serbest metin a\u00e7\u0131klamas\u0131 girilebilir.",
      "fieldname": "documentdesciption",
      "fieldtype": "Small Text",
      "in_list_view": 1,
      "label": "Document Desciption"
    },
    {
      "fieldname": "attachment",
      "fieldtype": "Table",
      "label": "Attachment",
      "options": "TR UBL Attachment"
    },
    {
      "description": "Referans verilen ya da eklenen belgenin ge\u00e7erlilik s\u00fcresi girilebilir.",
      "fieldname": "validityperiod",
      "fieldtype": "Table",
      "label": "Validity Period",
      "options": "TR GIB eFatura UBL Period"
    },
    {
      "description": "Referans verilen ya da eklenen belgeyi yay\u0131nlayan taraf bilgisi girilebilir.",
      "fieldname": "issuerparty",
      "fieldtype": "Table",
      "label": "Issuer Party",
      "options": "TR GIB eFatura UBL Party"
    }
  ],
  "istable": 1,
  "links": [],
  "modified": "2021-10-22 13:12:34.006525",
  "modified_by": "Administrator",
  "module": "Trebelge",
  "name": "TR UBL DocumentReference",
  "owner": "Administrator",
  "permissions": [],
  "sort_field": "modified",
  "sort_order": "DESC",
  "track_changes": 1
}